澳洲留學傾下計

分享下你哋喺澳洲留學嘅事

有錢仔

中學有一年群得多中國人 普通話進步左好多

中學最尾兩年有個鬼仔FD 英文又好左好多

大學入親hksa 都伏伏地

好攰，好辛苦，只係為左可以移民.... 過唔想過既生活

樓豬邊間？
me uq

點解移民澳洲唔美加

Gold coast Griffith

係澳洲讀過大學，咪諗住落地生根

mt gravatt

身邊同學一個都無識廣東話嘅人 好自閉

上網好慢，打唔到機

星期一至日都要番工番學

撐落去啦
起碼空氣好

Nathan 畢業

樓上係咪agent

唔係，係我就唔洗咁頭癢

uq +1

咩科yr幾？
岩岩改左名

畢業差唔多十年了，果時識左個大陸妹，之後跟左佢返大陸 ，誤入塵網中，一去不復返

商科 不過我係讀緊master

Unimelb留名